有冇人會日日去藍雪櫃攞早餐食

係窮呀 dlgh